［核彈］發現所謂咩「回覆負評過多，按此顯示原文」只係連狗針對手段+維穩工具之一

成二千負評都冇hide到？

百幾嗰陣已經hide左？

係咪淨係寫你想睇既野先可以show出嚟呀連狗？

你嬲到

如果真係唔啱聽咪同連仔講聲對唔住囉，點解連仔咁都要玩針對，真心好唔開心

力抗強權

波台post極難上熱門

最近冇自信的毒男單野已經針對到出晒面

邊單

冇留意 淨係知佢消失咗

佢只係喺個po到講左句疑似藍絲言論就比連狗巧立名目ban撚左

明顯係針對啦！無啦啦check佢一個成年冇用既分身？

正式同連狗條柒頭宣戰 我唔害怕

波台好多人要都被ban

樓豬開錯台

應該開咩台？🤔

站務

抵啦 假膠咁好玩，以為冇人吹得你脹

垃圾台冇人睇的

你睇清楚我舉個例子先啦 條友唔係玩緊膠？

時事台

對admin好失望🤦🏻‍♀️

主要係想團結返波台一齊力抗霸權

我唔覺喎，咪撚以為講下道德就係假膠啦
上連登上壞腦咪你囉
破壞完討論氣氛比人ban就學人講公平
十足支那狗早幾個月肺炎走難黎香港
唔比佢入就突然講人權咁
輸打贏要，睇你現實都係loser，慢慢自推圍爐啦

時事台先會hide 個post係創意台

樓主柒咗